[
  {
    "number": 1,
    "question": "¿Cómo se llama el perro de Álvaro?",
    "answer": "Indie"
  },
  {
    "number": 2,
    "question": "¿Quién ganó el premio de chef de la Gran Gala de 2022?",
    "answer": "June"
  },
  {
    "number": 3,
    "question": "¿Cómo se llamaba la perrita que dominó el Pisiko por años?",
    "answer": "Castaña"
  },
  {
    "number": 4,
    "question": "¿Quién fue el máximo ejecutor en Nerf Royale?",
    "answer": "Ganfo"
  },
  {
    "number": 5,
    "question": "¿En qué año se fundó Sexo Entiéndelo?",
    "answer": 2022
  },
  {
    "number": 6,
    "question": "¿Quién ganó el Nerf Royale?",
    "answer": "Juanjo"
  },
  {
    "number": 7,
    "question": "¿Cómo se llama el juego sobre paredes que arrasó en la Game Gen Jam?",
    "answer": "WonderWall"
  },
  {
    "number": 8,
    "question": "¿De quién fue el \"cumpleaños\" en el crucero?",
    "answer": "Baldo"
  },
  {
    "number": 9,
    "question": "¿Que moneda digital acuñó Sexo Entiéndelo?",
    "answer": "Vicoin"
  },
  {
    "number": 10,
    "question": "¿Cómo se llama el plato ganador del I Concurso de Cocina de Aisayan?",
    "answer": "Gomu Gomu"
  },
  {
    "number": 11,
    "question": "¿Con quién se batió en duelo(boxeo) Mariano en el Soto?",
    "answer": "Iván Cáceres"
  },
  {
    "number": 12,
    "question": "Cuando se realiza una encuesta, ¿qué opción nunca falta?",
    "answer": "Mariano tonto"
  },
  {
    "number": 13,
    "question": "¿Como se llama la chica que le gustaba a Alberto en bachillerato?",
    "answer": "Mercedes"
  },
  {
    "number": 14,
    "question": "¿Cuál es el nombre del famoso bocadillo de la Almunia?",
    "answer": "Juanjo con tomate"
  },
  {
    "number": 15,
    "question": "¿Cómo se llama el famoso rapero y cantante que nunca ha sido visto junto a Nacho?",
    "answer": "Darsay"
  },
  {
    "number": 16,
    "question": "¿Qué nombre tuvo el coche de Natalia, que recorrió España?",
    "answer": "Bolloneta"
  },
  {
    "number": 17,
    "question": "¿Plato?",
    "answer": "Pum"
  },
  {
    "number": 18,
    "question": "¿Cómo se llama la cuenta de Twitter que sube memes de Javi Jones?",
    "answer": "WikiMorancos"
  },
  {
    "number": 19,
    "question": "¿Cuál era el bar del que fue camarera la chica con la que emparejaron a Nacho en first dates?",
    "answer": "Inferno's"
  },
  {
    "number": 20,
    "question": "¿Cómo se llama el local que abrieron tras cerrar el Desván?",
    "answer": "Panda Ramen - Hot Pot"
  },
  {
    "number": 21,
    "question": "¿Cuántas balas admitía el cargador de la pistola de Chami en Nerf Royale?",
    "answer": 1
  },
  {
    "number": 22,
    "question": "¿Por qué se cree que se cerró el Desván?",
    "answer": "Problemas con drogas"
  },
  {
    "number": 23,
    "question": "¿Qué integrantes de Sexo han vivido en Calle Magallanes 8?",
    "answer": "Nacho, Javijones y Baldo."
  },
  {
    "number": 24,
    "question": "¿Qué es un platorro?",
    "answer": "Un plato y un porro."
  },
  {
    "number": 25,
    "question": "¿Dónde te podías tomar un buen Tomahawk en Móstoles?",
    "answer": "Orishe's"
  },
  {
    "number": 26,
    "question": "¿De qué serie se disfrazaron Álvaro y Alberto en Halloween 2024?",
    "answer": "Breaking Bad"
  },
  {
    "number": 27,
    "question": "¿Que adverbio es usado por Javi Jones recurrentemente para expresar asentimiento o conformidad",
    "answer": "Equilicuá"
  },
  {
    "number": 28,
    "question": "¿Cómo se llamaba la tan querida americana que conocimos en el crucero?",
    "answer": "Paris"
  },
  {
    "number": 29,
    "question": "¿Cómo se llama el pueblo de Alberto AKA \"Rome\"?",
    "answer": "La Carlota"
  },
  {
    "number": 30,
    "question": "¿Quién es la persona más jóven del grupo?",
    "answer": "Aisayan"
  },
  {
    "number": 31,
    "question": "¿Cuantas hamburguesas venían en el Desván en la oferta de raciones?",
    "answer": 6
  },
  {
    "number": 32,
    "question": "¿De que color era el plato de las patatas cheddar y bacon del Desván que quemaba como sus muertos?",
    "answer": "Marrón"
  },
  {
    "number": 33,
    "question": "¿Dónde estaba situado el \"Pisillo\", hogar de Nacho, Javijones, el chino Juan, Baldo y multiples randoms?",
    "answer": "Calle Magallanes 8"
  },
  {
    "number": 34,
    "question": "¿A quién se le puso el apodo \"Faifei\"?",
    "answer": "Ganfo"
  },
  {
    "number": 35,
    "question": "¿Cómo se llama la hermana de David Ganfornina?",
    "answer": "Ángela"
  },
  {
    "number": 36,
    "question": "¿Qué chiste de Nacho spoilea siempre Mariano?",
    "answer": "El del Niño Cantor."
  },
  {
    "number": 37,
    "question": "¿Cuántas veces ha ganado Vico el torneo de petanca?",
    "answer": 3
  },
  {
    "number": 38,
    "question": "¿Cómo se llama la canción que dedicó Mariano a Nacho por su cumpleaños?",
    "answer": "Cenizas"
  },
  {
    "number": 39,
    "question": "¿En qué año se versionó \"Pitch Perfect-Since U Been Gone\" para el cumpleaños de La Bollo?",
    "answer": 2023
  },
  {
    "number": 40,
    "question": "¿Quién murió primero en Nerf Royale?",
    "answer": "Vico"
  },
  {
    "number": 41,
    "question": "¿Quién fue la única persona en finalizar Nerf Royale con 0 kills?",
    "answer": "Kay"
  },
  {
    "number": 42,
    "question": "¿Con quién celebró Mariano su Nochevieja 2023?",
    "answer": "Vicente"
  },
  {
    "number": 43,
    "question": "¿A quién pillo Gonzalo \"ocupado\" la fatídica noche de Noviembre 2023 en un crcuero por el mediterráneo?",
    "answer": "Álvaro"
  },
  {
    "number": 44,
    "question": "¿A quién invitó Álvaro AKA \"Puma\" a su camarote la fatídica y fría noche de noviembre?",
    "answer": "Sarah"
  },
  {
    "number": 45,
    "question": "¿En qué local mostoleño vivimos un incidente con un vecino?",
    "answer": "El Rincón de María"
  },
  {
    "number": 46,
    "question": "¿Cómo se llamaba la chica Iraní de la carrera que usaba un monociclo eléctrico?",
    "answer": "Sahar"
  },
  {
    "number": 47,
    "question": "¿Quién obtuvo la mejor puntuación en el examen que realizó Juanjo?",
    "answer": "Ganfo"
  },
  {
    "number": 48,
    "question": "¿Qué se celebraba cuando se creó el grupo Sexo Entiendelo?",
    "answer": "El cumple de la mari"
  },
  {
    "number": 49,
    "question": "¿Cuál es el nombre que utilizaban los mostoleños para denominar al Desván?",
    "answer": "La Risu (La risueña)"
  },
  {
    "number": 50,
    "question": "¿Quién se hizo un esguince en la mano el día de la gymkana?",
    "answer": "Eva"
  }
]